\begin{enumerate}
  \item Quelle est la partie entière de $67,59$ ? \textbf{67}
  \item Quelle est la partie décimale de $67,59$ ? \textbf{0,59}
  \item Dans le nombre $652,031$, le chiffre des centièmes est \textbf{3} 
  \item Dans le nombre $890,54$, le chiffre des dizaines est \textbf{9} 
  \item Dans le nombre $78,43$, le chiffre $4$ est le chiffre des \textbf{dixièmes}  
  \item Placer la virgule dans le nombre $93675$ pour que $3$ soit le chiffre des centaines: \textbf{9367,5}
  \end{enumerate}